01年出世 睇住BNO平權其實都幾開心

雖然唔關我事
但是見你地咁開心可以離開香港呢個撚地方
都戥你哋開心嘅

細佬我啱啱中六畢業,夠18歲
有冇姐姐/姨姨帶我走

JJ幾CM先？
利申：藍絲

有冇興趣搞gay?

ｉ ｍｅａｎ藍絲打．唔係藍屍

我BC，等叔叔帶你走

手足你定 五眼同台灣一定會出手幫埋大家

冇條J就有得諗

美國見！

我都係01

98私樓巴 有冇絲打帶我走

私樓點帶埋去英國

你靚唔靚仔？
靚仔我帶你去美國
利申 女仔 細你一年

抽working holiday，咁後生，大把時間同機會

跟叔叔走